新手問題,D3300點樣無限遠對焦?

鏡頭原廠18-55,冇90度 8字

睫狀肌放鬆 晶狀體變薄 焦強下降

你無限遠知唔知點解？

關支鏡事架